（急）有冇巴打可以影醫生紙/入院單比我

救命

你真係有撚病

返工啦

生愛滋啦你 咪有醫生紙

呃女朋友話屋企有事 放左佢飛機
佢要我比証明佢

屌你自己google啦

好嚴肅咁講 你係咪咁唔信我? ko左佢啦屌

抵撚死啦
屋企人有事都攞嚟講笑
仲要係攞嚟呃女朋友
乖乖地認咗佢啦
男人老狗

抵撚死
唔撚好幫佢

你係咪要？